港共推緊 "狗帶碼" 你知唔知?

「火眼實驗室」前線總指揮稱全部檢測儀器本周內進場

華大基因香港「火眼實驗室」前線總指揮曹蘇傑說，位於西區中山紀念公園體育館內的首5個氣膜實驗室，已於前日完成鋪設及調試設備，全部檢測儀器本周內可以進場，並推薦以口咽拭子採樣。他認為，雖然需要大量醫護人員近距離接觸受檢測者，但樣本準確程度較高。協助特區政府為全民病毒檢測的華大基因，早前於中山紀念公園體育館設立「火眼實驗室」。曹蘇傑接受新華社訪問時表示，如果採用「三混一」或「五混一」的混檢方式，需要600名檢測人員每天三班輪流工作，檢測能力可以提升至每天30萬至50萬個樣本。曹蘇傑又表示，香港的採樣管上只有一行編碼，檢測人員無法從中獲取市民的資料，實驗室只會判斷檢測結果，呈陰性的樣本會銷毀，陽性的樣本則送交衛生署化驗機構確認。他又說實驗室符合國際標準，以及具備屬於世衛緊急採購清單的檢測試劑盒。新華社報道，香港「火眼實驗室」指揮部於上周三晚上，向華大基因深圳總部發出物資準備的啟動申請，立即獲批。首車物資於上周四下午從深圳發往香港，當晚抵達中山紀念公園體育館，16個氣膜「火眼實驗室」於上周五淩晨完成搭建。

2020-08-13 11:42:59

周六恢復內地經香港轉機 何栢良憂非內地人士滯留機場

機管局表示，由本星期六至10月15日期間，由中國內地機場出發的旅客可經香港國際機場轉機或過境到其他航點；至於前往內地的轉機或過境服務仍然暫停。港大感染及傳染病中心總監何栢良在一個電台節目表示，雖然內地疫情平穩，但部分地方如新疆、遼寧有小規模群組感染，機管局或政府未有交代，如何處理乘客登機前14日曾到過相關地區的問題。他表示，如果乘客是內地人，可透過健康碼了解，但非內地人士可能會滯留香港機場，建議當局與內地多溝通，關鍵在於高危人士應在內地已被攔截。另外，對於有人建議政府應設立「港康碼」，讓持有陰性檢測結果人士可於14天內出入食肆、商場或公共地方等，何栢良認為，並非一個好的策略，因為採用有關做法，等同全港700萬人每7日全民檢測1次，實際上未來可行，屆時造成有經濟能力的人才可以做檢測及進入餐廳等場所，涉及公平原則，有關做法變相並非防疫安排，官員需要考慮。何栢良建議，當局應優先針對新入住公立醫院病人、醫護人員、安老院及殘疾院舍職員，每7日進行1次檢測，避免造成院舍群組爆發，同時檢視及堵塞邊境漏洞，到時社區沒有傳播鏈，就有條件放寬防疫措施，不需要使用「港康碼」。至於跨境安排，他贊成使用「健康碼」。

2020-08-13 11:33:25

一一一一一一一一一一一一一一一一一一

全民"被逼強制提交DNA"檢測 加 "監控"碼 美其名為抗疫檢驗

實為全民IoT監控第一步
過幾日又立個法全部所有地方都要掃碼先可以消費/進入
日後9拉之後
只要一掃你個碼就知你去過邊做過乜
實行中共式統治

諗真d 諗深d

係咪發覺自己好似"殺手47"個身上面俾人印左條barcode好似呢?
又或者好似d動物咁俾人入左張chip係個身入面
他日一掃你張chip就...?

#當人為成家畜被圈養之時
#論健康碼與狗帶之分別

健康碼

#狗帶 #健康碼
#全民監控

source from RTHK

推suck channel

哎? 原來我唔係p牌了?

好撚怕

要人

1

2

3

4

好耐都無係連登出現過

5

6

777

888

molamola

10

我以為連登無人提

認真望左下都有唔少po
咁我唔擔心啦

tg個面反面少人出聲講狗帶碼

見字推post!!!!!!

要有人提

推

救命啊

下面都有幾個熱門post

入面有埋文宣 推佢個都得

今次我地無文宣

多啲標題

「牠又使眾人，無論大小、貧富，自主的、為奴的，都在右手上，或是在額上，打一個印記； 這樣，除了那有印記，有獸的名或有獸名數字的，都不得買或賣。 在此，要有智慧：讓有悟性的人解開獸的數目吧，因為這是一個人的數字，那數字是六百六十六。
‭‭啟示錄‬ ‭13:16-18‬

雖然唔知關唔關事

仆街建制

熱門左

有咩 咁勁

反向標籤
同歧視差唔多

文宣組應該買蘋果版面

不合作運動

信你一成，雙目失明

食屎

最好啦 我都唔希望我烏鴉口講中

吔蕉

講緊政府同火眼實驗室

我係咪睇緊啟示錄

屌

#33 有人po左

至於跨境安排，他贊成使用「健康碼」。

剛剛隔離2個疑似PR話不會
現在又自爆

個名唔錯

咁都好驚

推，呢個重要

一定要知

Push

CLS真係得佢哋先諗得出

Pushhhh

推呀

推啦

好撚大鑊

鬼唔知呀媽係女人咩

pish

死都唔驗

up

要推到全部人都知

拒絕監控碼

推！

推爆樓主屎眼

好撚嬲

其實無人會支持狗帶碼

Clsclsclscls

Cls!!!!!!

同圈養畜牲無分別

牠強迫所有人在右手或額頭上做記號，無論貧富貴賤、自由人還是奴隸都要這樣做。 誰沒有記號，誰就不能做買賣。這個記號是野獸的名字，或代表牠名字的數字。 誰洞悉隱情，就該算一算野獸的數字。這是人的數字，就是666。要明白這一點，就需要有智慧了。
鄭鵝身分證有666。野獸就係鄭鵝？

一日驗30萬個，幾多日先驗到700萬個，何況而家驗左7000個都無陽性，會唔會係佢個檢驗方法唔準？

聯署支持封殺微信同TikTok

不如殖入晶片，手紋bar code , 慘過做新彊人

全民杯葛狗帶碼

無人講就大家一齊講

所見略同

好撚恐怖

3萬狗戴先

Cls

睇咗未？ 快d睇
視點31：全民免費病毒檢測, 你驗唔驗？

5:45 開始

知...

解釋下可以嗎？唔係好明

Congrats

同左你親戚朋友講咪撚驗未？未講就而家講啦喂

輕輕一推

cls

驗你老母大爆發都唔撚驗，唔封關關人撚事

他又叫眾人、無論大小貧富、自主的為奴的、都在右手上、或是在額上、受一個印記。除了那受印記、有了獸名、或有獸名數目的、都不得作買賣。在這裏有智慧。凡有聰明的、可以算計獸的數目．因為這是人的數目、他的數目是六百六十六。

痴閪線

聖經啟示錄所講既獸印

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

幾時靜默遊行

推我願榮光歸香港

除左消滅個實驗室仲有咩方法保護香港人
根本就係想借個垃圾碼行奴隸制度

Molamola

Mo liu

歡迎加入甩p大聯盟

咁有matrix feel

聖經啟示錄有講健康碼

Push.

科勞咗你！

Pish

華大呢間閪嘢唔係入咗美國制裁名單嘅咩?
點解出到嚟做生意?

抵死

啓示錄係講緊未來嘅嘢。魔鬼嘅記號係666就係出自呢度。講緊魔鬼要人刻上代表佢嘅印記嚟表示順服佢，否則就唔可以買賣（應該指搭車，吃飯任何一切必要俾錢嘅嘢，同你可以賺錢嘅嘢都唔得）。

以前唔知冇印記點樣唔俾買嘢，原來係喺高科技下，冇個code就真係可以令你咩都唔做得。

而家中共係咪就係聖經預言嘅魔鬼或者其實係魔鬼控制緊佢哋？

熱狗，拉

一定要叫身邊啲人唔好做檢測.要返工,檢測不了！

啱啱覆錯人，再覆過。

啓示錄係講緊未來嘅嘢。魔鬼嘅記號係666就係出自呢度。講緊魔鬼要人刻上代表佢嘅印記嚟表示順服佢，否則就唔可以買賣（應該指搭車，吃飯任何一切必要俾錢嘅嘢，同你可以賺錢嘅嘢都唔得）。

以前唔知冇印記點樣唔俾買嘢，原來係喺高科技下，冇個code就真係可以令你咩都唔做得。

而家中共係咪就係聖經預言嘅魔鬼或者其實係魔鬼控制緊佢哋？

可以點？
好似黎巴嫩咁幾日推翻政府？
香港人得咩？
殺狗都做唔到講京呀？
去到呢一步做咩都無用，
做順民返工啦

push

啟示錄係聖經對喺末世之前發生嘅事嘅預言
雖然唔係太知將呢段經文同健康碼扯上關係啱唔啱